有冇人有睇肉dee (meat dee)?

刨dee解牛

好正呢條友

食咁多肉啲屎實好臭

我有睇

我唔食菜

牙dee?

5好成日系我d po po咸濕相ok?🙏🙏🙏
我唔係咸濕人🙏🙏

良知Dee賣嘅嘢貨真價實
牛我真係只幫襯佢

已經唔想出街食扒

佢有埋dry aged賣就好

手足

幾多日屙一次屎

兩三日

有冇諗住搞網購

網購啲咩